連登第五屆自貼現電腦枱或房

第四屆未爆post，只有10頁

好靜

lm

一個月一屆咩
起碼下年年頭啦

開左係軟件台

Lm

為左滿足強迫症患者將個post開返係硬件台嘅慾望

乜野事

其實同大部分人Post嘅圖都係差唔多啫
只係形式唔同

趁之前d圖未死曬整番個合集先

日水我近換左張椅，條腰有小小改善

坐賽車椅仲衰多兩錢重

浪費金錢

Razer Fans

想換一張細張得黎又舒服既凳 有冇推介？
個位太窄 睇過好多都放唔落

淫kay

雖然razer 稱唔上好好用，但勝在RGB做得比較細緻。個人玩感觀優先。

明明冇擺d咩係到

但感覺好亂

有線keyboard mouse 關係

一黎冇咩空間感 二黎右上角果堆野
利申9up

唔夠位 mouse pad 同啲線

巴打個電腦架係邊買？

已經撞過兩次房,睇下幾時撞埋第三次 (日頭雙mon個個係我間房)

第一張個Mon就撞床,第二次係撞床兼撞擺法

聽日先影新圖
淘寶枱 仲味爆炸

傷物語,識貨喎,小忍世界第一

玻璃箱

應該多過第一頁個疊錢

macbook 果個係咩架黎？

同問

唔知點執堆線好 勁多好亂

淘寶電腦架，叫埃普，百幾二百一個

同求

新post留名

有好多錢同用左好多錢買硬件係兩回事

轉左個淘仔keyboard
加多左張keyboard pad 買多個3層細盒同筆筒
同埋巴打們同常點清塵 幾日就好多塵係檯面

Aqour 同好?

自己人

自己友
BTW, 張枱喺邊隻買？

淘寶
上年12月用到依加最少味見佢想爆炸住

我都諗住喺淘寶買枱，可唔可以share 邊度買？

Telegram @Keiming227

嘆息之牆

單身幾多年既功力?

上年先開始儲
單身左幾年咁啦，A1

同埋最近去左一轉日本

rich

樓底咁低？上面係床？

係啊，上面係實惠啲床

雷蛇鐵粉。

好綠

用乜抬起左部macbook

氣勢

愛

點解你地屋企好似冇乜野咁 又好鬼寬, 係咪樣樣都唔留?

可能係因為你睇唔到張相另一面
我間房行得既位係得2個人既位

奇蹟

巴打係積師？？

embody 好野來
keyboard 係？

btw 用緊 leap v2, cherry g80 3494紅軸

realforce十周年 分區

早幾個月office既set up.....不過依家搬新office

推

我上個月淘左張實木床，幾正，但買錯有上油 都錯有錯著，因為我唔想索啲毒咪油
結果自己買立邦油，total 二千蚊倒

more detail?張枱

上面有我tg

連登第四屆自貼現電腦枱或房

#317
頂你個肺
2017年9月26日 23:44:42

有冇張電腦椅details呀 感謝巴打

岩岩換新moon, 整到亂晒，未有心機執

靜到

amphion同好！one18?

求床上用枱

Yes, One 18+ Amp500

我用緊Ion+ 同amp500

Ion+ 應該叫amp100就Ok？

新 notebook cheap 野黎

我地有個tg group 專玩nearfield , 請加我tg

Dream room
想咁整好耐

張檯ikea

其實唔難，最難應該係儲碟

醒目 仲有床同cd架都係，不過你喺ikea唔會咁易搵到呢隻cd架

有幾難揾？

你搵完咪知有幾難搵囉屌
其實佢原本唔係咁show出黎
所以先話唔係咁易姐

係唔難既，等我屋企人一搬走就可以咁整 依加兩個人share一間房，但應該有排都唔會走

最近想裝修間房 入黎參觀下先

記住用Cat.6線入牆舖好佢 LAN線上網攞盡speed

打直show?

機箱架空擺位

散熱既野唔明架啦。

Yes
我買左3條搭起佢

我張床4呎，可以瞓兩個人

隔住個Mon都feel 好多塵 入到去鼻敏感發作

New post leave name

紙巾

個架邊到買？

啱啱加左個淘寶螢幕升高架
40蚊人仔唔錯

4呎床 我間房放左應該會開唔到門

我又貼下先

後面係用咩燈架?

Mio

仲有YUI

古董

個架有無link 我一路都想買返個

有冇個升高架嘅link

【包邮液晶电脑显示器双层桌面增高托架底座支架键盘置物收纳木架子】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥H39c05rjKGB￥后打开👉手淘👈

如果後面盞燈啲色配返個月球應該都幾有feel

盞燈啲色自己轉 我影個陣係紫色

【电脑显示器增高架键盘垫高支架托架桌面收纳架电脑底座架子置物架】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥hAzi05vdfUE￥后打开👉手淘👈

依隻，一塊過夠厚夠硬淨，我揀左好耐

淘咗2個desktop rack 架 啲rack唔駛亂咁飛

LM

得罪講句
其實買5.1 但係放曬喺正面真係又嘥位望落又柒

topre keyboard?

求燈link

巴打
請問對jbl 喇叭係邊度買？
睇中左好，但知邊度買好

擺唔擺到keyboard入去?

Full size 104都放到，預大10cm,放埋滑鼠都無問題

我深之都買$1400，格下價先

得張長方型枱，兩個後置都唔知點放好

掛牆

巴打係咩keyboard？幾靚

如果"得張長方型枱，兩個後置都唔知點放好"
根本唔應該買5.1 / 7.1喇叭組合 直接要買7.1 headset
5.1 / 7.1喇叭組合 係一般香港家居唔易擺位 尤其後置喇叭 最多放後面地下算

會唔會好「殘」眼
唔識寫個殘字,用住同音先

Phillips Hue Go

唔會 熄燈睇戲都冇問題

後面嗰排燈係咪都係樓上嗰隻Philips

我諗佢個隻係Philips Light Strip

錢擺多10倍再配埋個陳年醬汁KFC keyboard就perfect

我用呢隻 一條貼上去

哩D有冇開關?定插左落MON個USB,個MON開就自動著

Dat cable management tho

兩個 keyboard?

一個打字 一個打機

想問下多數用途係做咩

USB頭 有開關

唔理啦

強逼症

唔想執檯

UP唔撚到張圖

不過特登開backlight仲托起晒堆線個亂樣

係邊買 有無地址or link
ssp 鴨記個d 全部無開關，有開關要另加個火牛

想問下個箱邊度買?似訂製野

好大盒紙巾
英國鬼妹唔正咩,點解要用紙巾

LED智能燈膽 我整左成屋
可以咩色都得 用app轉用app控制

心思思想買你張圖果隻hue go 玩下

android 有冇得控 我見佢主要apple

換新keycap又貼多次

喇叭用3m痴喺個moon後面

Realforce嘛

Android有得控
同埋Hue Go後面有制可以就咁玩

整齊順眼咪得

燈膽好貴

以耐用程度同慳電程度 仲有得玩 唔算貴

轉色膽個光度夠唔夠做主要照明? 定係只夠ambient lighting?
想Homekit化間studio不過唔想黑媽媽

主要照明可以用番白/黃光 睇你要整幾多個 多嘅話色膽都夠照明

同問，淘寶keywords係咩?

Master Key pro L

耳牛已經有兩隻 另外唔習慣長時間戴耳機

唔好俾佢沈 個post好有參考價值

咁似我果隻 不過我果隻淘仔野黎

垃圾k70 rgb

當年貪佢冇蓋,青軸,RGB至買
但係手感差，開得光有高頻聲

之前用MAX keyboard自已改晒RGB改晒軸 (唔同位唔同軸)
手感好過而家呢個k70幾級

其實你地部腦放枱面定地下，地下感覺上超大塵

枱面

下面 眼不見為淨

空間鬥士， 淘寶100蚊嘅窗台檯

求link 一樣窗台擺電腦但頂腳

搵唔到啲支架係兩部notebook

換咗 k70 好過razer 多多聲

Razer fans

Razer fans too.

Sony MDR-1A 唔錯

好大卷紙巾

枱底唔熱?

呢隻喇叭真係好柒

冇機箱，淘寶硬管水冷，電腦枱自己畫揾廠整

得罪講句,啲硬管整得好撚柒

可唔可以講多D張枱資料,遲下都想整

大佬啊，好難整，第一次係咁上下啦

你想知尺吋？

尺吋,成張枱既樣同價錢
同埋想知上面塊玻璃係連埋訂定點?

新枱 老豆一手一腳整出黎

咁夠你用

我包運費4000內，連玻璃訂，但係後面板我係自己開位

打平擺緊係柒啦屌

咁樣唔會太矮咩，要抬起頭睇，利申矮撚

睇片,睇戲至用呢張
後面仲有張電腦椅，打機上網就會換黎坐

舊圖一張

張枱係荃灣宜家新買

lm 想裝修間房 轉做碌架床

留名

想裝啲Led燈膽
但使唔使鑽牆架

No相認thx

換左新mon爽左好多

月暦個女仔咩名

白石茉莉奈

曲面？

Claymore

信仰

save低,第4次撞床了

右邊三角型係控制喇叭?

應該係edifier 呢兩隻款(我唔係房主人)

Alien

窮撚勿相認

參加過第二屆

個鐘邊度買

我原本有隻同你一樣但唔同size

想買番但係原本間鋪執鳩左

係, 係控制喇叭大細聲

幾舊水貨仔

對side bar 同laba 係咩model, 買左幾錢

你今日貼左未

真係好冷清，返到去我貼岩岩買的新mon

Samsung C24FG73 144hz mon

舊相 已轉格局 勿想認

想問熒幕架係邊度有得買

ssp

有無光D版本睇

請問張枱邊度有得買?

久唔久post一post 好想換大mon又空間有限

巴打 我想問下你個razer喇叭買左幾錢?

千三蚊左右 兩年前買

又係呢張枱

爛枱一張

好想換左張枱佢 空間有限公司

好撚好feel

淘寶rgb燈條 一開4 遙控控制顏色， 100蚊港紙左右
我覺得我張wallpaper先係最正

唔覺

係 用左十幾年

你係usb插機箱 一開機就開燈？

Usb插5v既充電器 用remote開燈

pish

個鍵盤咩型號？

Masterkeys pro L RGB

push

間房超大塵 有冇好既空氣清新機推介

我間房都好多塵 閂哂窗都無用

空氣清新機真係work?

當一部長開既吸塵機用掛
好後悔買張玻璃枱 超野塵

細個用過玻璃枱 冬天超撚凍

凍都算 兩日已經鋪晒塵係枱面 都唔知咩問題

手人土

仲有冇人係到

過年果時執過都冇post過上黎

我都想有

原來有兩個post 貼哂兩邊先

勿起底 勿相認

個風格好一致

好正

係到 不過之前都po過又冇變過

講左成年話裝修間房都未裝修 唉

個FEEL好正